以下是我认为与我的狩猎地点相关的最重要的升级。 六种方法让你的亚地形车更坚固泰勒·菲里尔/户外生活|020年9月17日|大众科学 
 总部位于海德拉巴(hyderabad)的一家初创公司正在参加本周的TechCrunch Disrupt创业挑战赛(startup Battlefield)，该公司认为自己已经找到了解决这两个挑战的方法。 UrbanKisaan将赌注押在垂直农业上，为消费者带来无农药的蔬菜，并对抗印度的水危机 
 我不想要米其林星，因为我觉得这不是我们想要的那种餐厅。 Christian Puglisi正在关闭他在哥本哈根的有影响力的餐厅。 2019冠状病毒病只能部分归咎于拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客 
 我在想今年春天在Facebook上传播的芝加哥火车谣言。 动员国民警卫队并不意味着你的州处于戒严令之下。 通常。 | 2020年9月17日|ProPublica 
 这是James Robinson花了很多时间思考的问题。 真的有人知道什么是社会主义吗? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼经济学 
 我认为这很大程度上与态度、背后的活力和诚实有关。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 琼斯说:“我认为我们做的故事类型和嘻哈音乐非常相似。” “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 桑德勒说:“我认为，对于每次约会的跨性别男性来说，他们有了另一个站出来的机会。” Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 我认为我们的绝大多数球迷来自其他国家。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 回想一下2004年布什和克里的竞选，香草的刺激。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 你不会认为把整个省都烧了，好让你对这个可怜的孩子为所欲为是过分的。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 我认为，很少有人意识到这一点，更少人意识到这样做的合理后果。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 我们倾向于认为这些小家伙只有在被迫的情况下才会做正确的事，但事实远非如此。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 他让我想起了一个过去的魔法师，我觉得只要一碰他的魔杖，他就能改变我们所有人。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 “我希望你不要以为我总是那样对陌生人说话。”戴玫瑰帽的姑娘说。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森